係咪覺得留到最後先走好型？

今日和理非呀

你留係到做咩呀 今日冇戰場呀
係咪打少日都唔得呀
現場啲人係咁叫你地返屋企
有條撚樣答: 得啦 我地知幾時走
你留得係到佔 就會有手足跟
係咪又想等到班狗清場 又比人拉多幾個先夠呀
只要今晚和平 聽日頭條就係我地勝利既一仗

要打狗絕對唔係今晚！
跟我嗌: 返屋企

屋企要人

你對腳好臭呀，返屋企洗腳呀

收到風: 勇武手足已經返左屋企食飯飲靚湯 在場手足都快散啦

唔好比藉口班狗清場啦

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

全世界 返屋企

唔記得四千武警黎左？唔會叫得走

揾人去同傳媒澄清好過

唔好咁戀戰！返屋企喇！

現場手足可唔可以唔好辜負170萬+6人既心血呀

一齊黎一齊走

中共以家冇野可以用來報導今日集會. 所以可能好想搞事.
大家要小心. 最好今日就咁散左先.

唔好比藉口政府，佢地話和平先有計傾嘛

我地就睇下佢地比啲咩垃圾出黎或仲唔回應咪先至再升級囉

所以今日返屋企休息啦

雖然係麻煩，但好有用
和理非 > set deadline > 政府回應d垃圾 > 升級

另外晏就影到現場有鬼係狗車

今晚嘅

早啲返去休息啦手足

留返比POPO自己臭，全部返去洗腳

今日冇敵人呀做返次比全世界睇我地收放自如

唔好做 the last man 啦
你等人人等你 咁幾時先散到

比我安心訓返晚啦

全世界！返屋企！

現場有班人戴晒豬咀好型啊

你老板拿拿聲返屋企啦, 白白浪費d filter
狽住D gear差唔多成日唔攰既咩
回家休息好過

喺現場既你肯走同叫人走，今日就贏

好型 endgame 企係度任狗拉

返屋企就最型

我唔明點解要佔 班狗出左警告啦
真係唔好今日打 831民陣仲要吹雞嫁

叫完就走得架啦 唔好淨係叫唔走

留黎有咩用呀

快的返家

就算唔割席都要自己走架喇 點分係咪鬼呀
點等到全部人走呀

有冇諗過個d到底係咪鬼 由佢啦

走嘅型，留既聽日只會柒。手足快走！

全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企
全世界 返屋企

今日係得對家至會想失敗收場
自己人無一個會想衰收尾

係金鍾既人可唔可以唔好咁自私
早啲返屋企唔得 係都要踩死線 出哂防暴個啲先叫有做野？
個個都要擔驚受怕咁睇撚住你地 坐係到唔知做乜撚 次撚次都係咁 出左防暴 聽日個焦點又轉移左 可唔可以比返日個焦點係和理非到 今日咁多人出黎淋雨既努力 可唔可以唔好因為坐多個幾十分鍾而白費 求下你地啦

要嗌
返屋企 洗下腳

出煙已經輸
現場班冚家鏟企喺度唔知做乜鳩
乜嘢前線驚散唔切，咁年宵嗰啲點計

唔好辜負170萬+6人嘅心血，今日講明唔搞事都唔聽，你叫831啲人點出黎撐你？

白衫肥仔咩人?
唔好出事呀屌

如果你地又引到班狗清場
支持我地既一家大細 阿婆阿叔下次仲點敢出黎呀

170萬人係佈景 現場義士係主角命 註定要做英雄

翻屋企

你可以勸返屋企 但唔好講到係勇武搞事

仲留係現場嗰班9成都係鬼，影定佢地，必要時起底！！

好明顯係鬼搞事

手足好頭好尾得唔得

你走就有人跟住走嫁啦